[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (492)

人定勝天1001翻身

切爾2.5s買唔買得過 想all in

我條3x4同你完全同路

買左10.5c

邊條

屌你老母格蘭納達又輸 車仔又輸 跳樓好過 巴打ifc天台見